\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		
		 
		 Projektni zadatak naše grupe bio je osmisliti web aplikaciju koja bi povezala tvrtke koje pružaju usluge za brigu o ljubimcima i njihove vlasnike te i vlasnike ljubimaca međusobno. Razvijajući aplikaciju kroz ovaj semestar, postigli smo zadani cilj te unaprijedili naše organizacijske i komunikacijske vještine. 
		 
		 Tijekom prve faze izrade projekta, fokusirali smo se na podjelu uloga i zadataka unutar tima te upoznavanje s Git-om. Kako bismo uspješno razradili funkcionalne i nefunkcionalne zahtjeve, napravili smo UML dijagrame(obrasci uporabe, sekvencijski dijagrami, model baze podataka, dijagram razreda) koji su kasnije bili osnova i pomoć pri izradi aplikacije. 
		 
		 Druga faza izrade zahtijevala je puno više istraživanja i primjene stečenog znanja. Nedostatak iskustva potaknuo je članove tima na samostalno istraživanje novih alata, programskih jezika i njihove primjene. Takav nam je način rada omogućio pristupanje problemu iz više perspektiva. Idući korak bio je, testirajući, ispitati implementirane funkcionalnosti, napraviti UML dijagrame te napisati dokumentaciju zbog lakšeg snalaženja u sustavu. 
		 
		 Većini članova tima ovo je bio prvi zahtjevniji projekt, stoga će nam novostečene vještine sigurno koristiti u budućnosti i daljnjoj karijeri. Dobrim vodstvom i motiviranošću članova postigli smo zadani cilj, međutim uvijek postoji prostora za napredak. Funkcionalnosti koje nismo implementirali su postavljanje statusa dolaznosti na događaj, određivanje pasmine mačkama i psima te brisanje korisnika, no i unatoč tomu zadovoljni smo postignutim i cjelokupnim iskustvom rada na projektu.
		
		\eject 